sun mobile 4月頭到期 想轉數碼通

本身公司有企業plan，想再平d
請出招！